{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 디디모스펜션"
    },
    "text": "大阜島に位置するプールビラメゾネットタイプの一軒家ペンションは、朱安に来てからは、我が家のようにリラックスするのにもってこいです。 プールビラの中でバーベキューパーティーも楽しむことができ、高級感のあるインテリアと快適な寝具で利用者の憩いの場となります。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはアミューズメント施設とプールがあって楽しく遊ぶことができ、プールの利用はぬるま湯なので、よく知っておいて事前に予約をしてください。 水着を着てご利用いただけますし、午後10時以降はご利用いただけません。 また、プールにはオイル、泡の木曜日、花びらなどの持ち込みが禁止されていますのでご注意ください。 ペンション内では無料のwi-fiが利用でき、ペットは入室できません。 その他にも無料駐車場、洗濯機、浄水器、電子レンジなどの便益施設やフットサル場、コンビニエンスストアもご利用いただけます。 お知らせによっては遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラメゾネットタイプの一軒家ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "大阜島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの中で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "アミューズメント施設とプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は15時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "ぬるま湯です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、事前に予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのwi-fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場や洗濯機、浄水器、電子レンジなどの設備はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場、洗濯機、浄水器、電子レンジなどの設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 289
    }
}